CUSCS已停課

今日原本仲有mid-term
大家繼續加油

星期一準時返去食Tg啦

垃圾學校